{
    "(localhost:5000 or 192.168.178.100:5000)": "(localhost:5000 或 192.168.178.100:5000)",
    "Additional FFMPEG arguments for the input stream (optional)": "输入流的附加 FFMPEG 参数（可选）",
    "As frigate saves a large amount of data, it is recommended to use a separate directory or disk for it.": "由于 Frigate 会保存大量数据，建议使用单独的目录或磁盘。",
    "Auto-detect (recommended)": "自动检测（推荐）",
    "Auto-update Docker image": "自动更新 Docker 镜像",
    "CPU": "CPU",
    "Camera input path must not be empty": "摄像头输入路径不能为空",
    "Camera name must not be empty and must not contain spaces": "摄像头名称不能为空且不能包含空格",
    "Camera specific: frigate.0.remote.notificationTextTemplate": "特定摄像头：frigate.0.remote.notificationTextTemplate",
    "Cameras configuration": "摄像头配置",
    "Choose how to configure Frigate. The YAML configuration file option allows you to provide a custom configuration file, while the UI option provides a user-friendly interface for configuring Frigate without needing to edit YAML files directly.": "选择如何配置 Frigate。YAML 配置文件选项允许您提供自定义配置文件，而 UI 选项提供用户友好的界面来配置 Frigate，无需直接编辑 YAML 文件。",
    "Comma separated": "逗号分隔",
    "Configure via UI": "通过 UI 配置",
    "Coral Type": "Coral 类型",
    "Current frigate config.yaml": "当前“护卫舰”“config.yaml”",
    "Days to retain recordings": "录像保留天数",
    "Detection FPS": "检测 FPS",
    "Detection Height": "检测高度",
    "Detection NMS threshold": "检测 NMS 阈值",
    "Detection Width": "检测宽度",
    "Detection confidence threshold": "检测置信度阈值",
    "Detection height": "检测高度",
    "Detection width": "检测宽度",
    "Detectors": "检测器",
    "Don't send notification when zone list of the event is empty for this cameras": "当这些摄像头的事件区域列表为空时不发送通知",
    "Enable Notifications": "启用通知",
    "Enable face recognition": "启用人脸识别",
    "Enable object detection": "启用物体检测",
    "Enable recording": "启用录像",
    "Enabled": "已启用",
    "Enter the ioBroker IP Address in the frigate config under mqtt->host": "在 Frigate 配置的 mqtt->host 中输入 ioBroker IP 地址",
    "Enter the ioBroker Ip Address in the frigate config under mqtt->host": "在护卫舰配置的 mqtt->host 下输入 ioBroker IP 地址",
    "Exclude cameras from notification": "从通知中排除摄像头",
    "Exclude zones from notification": "从通知中排除区域",
    "FFMPEG Camera Input Path": "FFMPEG 摄像头输入路径",
    "FFMPEG hardware acceleration arguments": "FFMPEG 硬件加速参数",
    "Face recognition model size": "人脸识别模型大小",
    "Frigate Docker": "Frigate Docker",
    "Frigate Hostname:Port": "Frigate 主机名:端口",
    "Frigate Hostname:Port (localhost:5000 or 192.168.178.100:5000)": "Frigate 主机名:端口（localhost:5000 或 192.168.178.100:5000）",
    "Frigate YAML configuration": "Frigate YAML 配置",
    "Frigate configuration type": "Frigate 配置类型",
    "Frigate directory location": "Frigate 目录位置",
    "Frigate directory location must end with a slash (/) and must not be empty": "Frigate 目录位置必须以斜杠 (/) 结尾",
    "General Settings": "常规设置",
    "Google Coral": "Google Coral",
    "If enabled, the latest Docker image will be pulled when the adapter starts.": "如果启用，适配器启动时将拉取最新的 Docker 镜像。",
    "If no start snapshot send then send one update snapshot instead": "如果未发送开始快照，则发送一个更新快照代替",
    "Instances to notify": "要通知的实例",
    "Large (slower, more accurate)": "大型（较慢，更准确）",
    "MB": "MB",
    "MQTT Server Port in Frigate config": "Frigate 配置中的 MQTT 服务器端口",
    "Maximum clip length in seconds": "最大剪辑长度（秒）",
    "Maximum number of objects to detect per frame": "每帧最大检测物体数量",
    "Medium (balanced speed and accuracy)": "中型（速度和准确性平衡）",
    "Minimum Event Score 0.1-1.0 to notify. 0 = Disabled.": "通知的最低事件评分 0.1-1.0。0 = 禁用。",
    "Minimum Event Score 0.1-1.0 to notify. 0 = Disabled. Camera specific: frigate.0.remote.notificationMinScore": "通知的最低事件评分 0.1-1.0。0 = 禁用。特定摄像头：frigate.0.remote.notificationMinScore",
    "Minimum area for face recognition": "人脸识别的最小区域",
    "Name": "名称",
    "Notification Settings": "通知设置",
    "Notification Text Template": "通知文本模板",
    "Notification will only not send if all zones of the event are excluded": "只有当活动的所有区域都被排除在外时，才会不发送通知。",
    "Number of last Events History frigate.0.events.history": "最近事件历史数量 frigate.0.events.history",
    "Object Detection": "物体检测",
    "Optional: Users to notify": "可选：要通知的用户",
    "PCIe": "PCIe",
    "Port": "端口",
    "Post-capture recording time in seconds": "事件后录像时间（秒）",
    "Pre-capture recording time in seconds": "事件前录像时间（秒）",
    "Recording": "录像",
    "Retain Snapshots": "保留快照",
    "Send Clip from event end": "在事件结束时发送剪辑",
    "Send detailed object snapshot": "发送详细物体快照",
    "Send only Clip Url from event end": "在事件结束时仅发送剪辑链接",
    "Send snapshot from event end": "在事件结束时发送快照",
    "Send snapshot from event start": "在事件开始时发送快照",
    "Send snapshot from event update": "在事件更新时发送快照",
    "Small (faster, less accurate)": "小型（较快，准确性较低）",
    "Snapshot Bounding Box": "快照边界框",
    "Snapshot Timestamp": "快照时间戳",
    "Snapshots": "快照",
    "Start container on IP": "在 IP 上启动容器",
    "Stop container when instance stops": "实例停止时停止容器",
    "Temp directory size": "临时目录大小",
    "The amount of time (in seconds) to include in the recording after the event is triggered. This can help capture important context following the event.": "事件触发后录像中包含的时间（秒）。这有助于捕获事件之后的重要上下文。",
    "The amount of time (in seconds) to include in the recording before the event is triggered. This can help capture important context leading up to the event.": "事件触发前录像中包含的时间（秒）。这有助于捕获事件之前的重要上下文。",
    "The confidence threshold for object detection. Setting this can help reduce false positives by ignoring detections with low confidence scores.": "物体检测的置信度阈值。设置此值可以通过忽略低置信度分数的检测来减少误报。",
    "The height (in pixels) to which the input frames will be resized for object detection. Setting this can help improve performance by reducing the resolution of the input frames, but may also reduce detection accuracy if set too low.": "用于物体检测的输入帧缩放高度（像素）。这可以通过降低分辨率来提高性能，但如果设置过低也可能降低检测精度。",
    "The input path for the camera stream (e.g., RTSP URL)": "摄像头流的输入路径（例如 RTSP URL）",
    "The maximum length of recorded clips in seconds. Setting this can help manage storage usage by limiting the duration of recorded events.": "录制剪辑的最大长度（秒）。这有助于通过限制录制事件的持续时间来管理存储使用。",
    "The maximum number of objects that will be detected in each frame. Setting this can help manage performance by limiting the number of detections, but may also result in missed detections if set too low.": "每帧中检测到的最大物体数量。这有助于通过限制检测数量来管理性能，但如果设置过低也可能导致漏检。",
    "The minimum area (in pixels) of a detected object for face recognition to be applied. Setting this can help reduce false positives by ignoring small objects that are unlikely to be faces.": "应用人脸识别的检测物体最小面积（像素）。这有助于通过忽略不太可能是人脸的小物体来减少误报。",
    "The non-maximum suppression (NMS) threshold for object detection. Setting this can help reduce false positives by suppressing overlapping detections of the same object.": "物体检测的非极大值抑制（NMS）阈值。这有助于通过抑制同一物体的重叠检测来减少误报。",
    "The number of days to retain recorded clips. Setting this can help manage storage usage by automatically deleting older recordings.": "保留录制剪辑的天数。这有助于通过自动删除旧录像来管理存储使用。",
    "The port on which the container will be reachable on localhost": "容器在 localhost 上可访问的端口",
    "The size of the face recognition model to use. Small is faster but less accurate, while large is slower but more accurate. Medium is a balanced option that may work well for most users.": "要使用的人脸识别模型大小。小型更快但准确性较低，大型较慢但更准确。中型是适合大多数用户的平衡选项。",
    "The target frames per second (FPS) for object detection. Setting this can help manage performance by controlling the frequency of detection, but may also result in missed detections if set too low.": "物体检测的目标每秒帧数（FPS）。这有助于通过控制检测频率来管理性能，但如果设置过低也可能导致漏检。",
    "The type of Google Coral accelerator to use. USB is the most common and compatible option, while PCIe may offer better performance but requires a compatible motherboard and additional setup.": "要使用的 Google Coral 加速器类型。USB 是最常见和兼容的选项，而 PCIe 可能提供更好的性能但需要兼容的主板和额外设置。",
    "The type of detectors to use. CPU is the default and works without additional hardware, but may have higher CPU usage. Google Coral is an optional hardware accelerator that can significantly reduce CPU usage if supported.": "要使用的检测器类型。CPU 是默认选项，无需额外硬件即可工作，但可能有较高的 CPU 使用率。Google Coral 是可选的硬件加速器，如果支持可以显著降低 CPU 使用率。",
    "The width (in pixels) to which the input frames will be resized for object detection. Setting this can help improve performance by reducing the resolution of the input frames, but may also reduce detection accuracy if set too low.": "用于物体检测的输入帧缩放宽度（像素）。这可以通过降低分辨率来提高性能，但如果设置过低也可能降低检测精度。",
    "USB": "USB",
    "Unique camera name without spaces": "不含空格的唯一摄像头名称",
    "Use self-hosted Frigate in Docker": "使用 Docker 中的自托管 Frigate",
    "Wait time after Events end for Clip creation in seconds": "事件结束后等待创建剪辑的时间（秒）",
    "YAML configuration file": "YAML 配置文件",
    "day(s)": "天",
    "docker_explanation": "ioBroker 将在 Docker 容器中启动和管理一个自托管的 Frigate 实例。此选项适合希望在本地运行 Frigate 而不依赖外部服务的用户。",
    "{{source}} {{type}} detected {{status}} {{score}} {{state}}": "{{source}} {{type}} 检测到 {{status}} {{score}} {{state}}"
}